「極重要」三大核彈 (使用篇)

多謝大家，上個post反應熱烈 3000+正評
「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

決定行多步，寫埋真正有效既行動細則

***** 打飛機時間，沒興趣就飛， 直接睇下面三粒核彈點用 *****
---------------------------------------------------------------------------------------------

話說美國前白宮策略師兼任Trump 總統顧問（2017年1月 - 8月）（Steve Bannon）
係琴日8月25日接受另一間媒體訪問，今次講到華為5G威脅全球論

呢條片我沒時間睇哂，而且沒任何字幕

但重點就係 36: 54 - 37:54 呢一分鍾
Steve Bannon (真。前美國國師)
公開呼籲提名香港抗爭者獲得諾貝爾和平獎。
(白官聯署係有效，美國國會係會睇，你將會係美國國會議員既Twitter發現更多)

------------------------------------------------------------------------------------------------------------

以下係我譯呢一分鍾既廣東話版:

班農: 當提及到香港人，我想講，宜家我地社會成日批評80/90/00後，話佢地懶、唔專心、乜都要人幫，但我會講同你講，唔該，Hey, 請你睇下香港，睇下香港既年輕人，
我係佢地身上見到1776年帶領美國獨立戰爭既先烈意志。

呢班年輕人有堅毅不屈既決心、所向披靡、無所畏懼。
警察曾經向佢地發射過無數既tear gas， 甚至橡膠子彈，受警棍既毆打，
但一次又一次，佢地用行動證明比我地睇: 咪撚驚過

我認為佢地係當代既英雄，佢地係應該被提名再攞埋諾貝爾和平獎,
因為香港既抗爭者向世人展示出一個有自由意志既人，
面對極權既打壓毫不示弱，挺身而出既精神，呢班人不單止係所有年輕人既榜樣，
係都所有人既榜樣，所以我覺得香港抗爭者非常偉大，歷史就係我地眼前上映，
香港所發生既一切，Every day將會記載入歷史。

------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Interviewee: You know speaking of Hong Kong based on everything you just said
it doesn't look good for the people of Hong Kong. What do you think?

Bannon: I think the people of Hong Kong, Um, you know people always trash the Millennials
as they are lazy, they are unfocused they want everything handed to them. I say
Hey, look at the Millennials in Hong Kong those young men and women are exactly what
the Patriots of 1776 were in the United States.

They have the grit, They have the determination, They have the indefatigable ability. They are not going to back down.

They've been tear-gassed. They've been beaten. They've been rubber bullets shot at them. And Time and Time again, they show up.

I think they're heroes the modern world.
I think they deserve to be nominated for and win the Nobel Prize for Peace because they have shown what free men and women will do to stand up against a totalitarian dictatorship and they are a lesson not just for this age but for all ages and that's why I think it's so remarkable what's going on. We are seeing history made in real time and what's going on in Hong Kong every day is making history.

------------------------------------------------------------------------------------------------------------

唔好意思，香港抗爭者就係咁舉世矚目
(按:香港抗爭者 - 《TIME》互聯網25大具影響力人物)

居港幾年的西班牙人Matthew:
「你們知道，在歐洲所有人都在討論你們香港人嗎？You guys are the inspiration of the world（你們啟發了世界）」

既然全世界99%外媒都讚緊，連登熱門更加應該有更多稱讚真勇武，和理非既POST

連登全體心聲：感謝勇武 19000 + 正評

仲有更重要既係
街上群眾英雄式既 歡呼鼓掌!!!
825 沙田

811美孚

我正式宣佈

萬眾期待，三大核彈全面進場

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

push

第一大核彈
香港國際機場 - 世界春袋

香港機場對世界、中国、香港黎講
係一隻會生金蛋既鵝。

一： 812 癱瘓機場後全世界國際新聞+媒體+電視台報道，全部有公信力既報紙頭版（NY, CNN,BBC,數唔撚哂），之後有極多外媒黎香港做live (825+826）
二：國際政府自始高度關注，美英加澳政府發表聲明，令香港問題正式升溫到國際層面。

《CNN》：香港機場關閉，812當日損失數千萬美元

812啟示 : 無需佔領, 因已癱瘓機場交通

控制塔職員、 機師、機場員工返唔到工，沒路入，想問邊個開到機走?

入機場方法:

機鐵: 循環線 (機場>香港站>機場>香港站,不停loop)
馬路: 得一條

建議: 某星期六日中午起, 流水式人車海湧入機場消費

機場永遠係攬炒首選。

老豆: 我眼中得狗屋宿舍先係

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有無英文文宣spread twitter？

第二大核彈

#ChiNazi 中国春袋

首先展示呢2日既滿分街頭作品

大師級示範代表作

-

黑警(英文版) = GESTAPO HK

此字由 毒撚都有人要 絲打提出

(歡迎樓下為大家補上更多靚圖)

記住外媒見到呢D有歷史回憶既字會好高興

---------------------------------------------------------------------------------

主線任務

全世界一人一個 Twitter

G7 世界領袖已經開始意識到中國威脅論

我地要進一步引爆

21世紀全球反共潮流

首先要將 #ChiNazi 貼文洗到上#World trend
愈多貼文 愈易上

Brexit

按:「Brexit」意指英國脫歐，Britain＋Exit＝Brexit
呢個字係點樣吹出黎? 沒錯, 就係用Twitter

---------------------------------------------------------------------------------

1.

首先開同我follow 哂下面

全部人, 全部都有幫香港講過野, 全部人都有好撚大影響力

(實在有太多人值得follow，我搵唔哂，希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

(歡迎樓下巴打提供更多人比大家follow)
---------------------------------------------------------------------------------

2.每日例行動作(簡易版)

1. Like + Retweet + 留言

2.. 用 #hastag 搵支持我地既外國人

#ChiNazi
#ChiNazism
#LiberateHK
#FreeHK
#Eye4HK
#HongKongway
#BoycottMulan

Like + Retweet + 留言

3. Follow呢班關心香港既外國人

當佢地見到竟然有香港人留言支持, 會好開心, 令佢有動力繼續關注

養成良好習慣, 日日做,晚晚做
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.
每日例行動作 - (升級版)

出post - 用海量POST推上去

用#hastag 將貼文推上去，好快有外國人去你度留言

貼圖 影片 新聞

全部加#hastag

幾句簡單既描述

無靈感既去IG到搵,咩相咩片多likes, 全部放上去!!!
Make到noise既, 放哂全部上去!!!洗到班美國議員日睇夜睇

見到咁多外國人幫我地未?
見唔見到你仲未LIKE同RETWEET佢地?
同我快撚D開工!

Twitter 戰士正式上線

#ChiNazi
#ChiNazism
#LiberateHK
#FreeHK
#Eye4HK
#HongKongway
#BoycottMulan
#第2.5 + 3粒彈出緊黎比d時間
#玩住呢粒先

洗得咁快

推到有反應

1/10

Twitter

2/10 chinazi

3/10

4/10

係咪太多廢話？

推推推

Thanks
可能今次太多廢話 執執聽日再開

有用POST ，推

辛苦了 推！！